\begin{center}
\index{Tersen}
\subsection*{\large{\\Tersen}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Fjärran han dröjer}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Fjärran han dröjer från törstiga strupar,\\
redan vi tagit två modiga supar.\\
Ack, lilla tersen,\\
ack, lilla hjärtevännen,\\
kommer du ej snart?\\
Jo, jag kommer STRAX!\\